我琴日睇波個陣知道自己比人派帽 依家點算好

點解係我啊

俾呢個樓主溝左你條女